尋人（執到隻AirPods）

有friend搭地鐵執到 個盒寫住個蘇字 只有單邊耳機

拎去警局啦

希望你自己睇翻個最後定位去警局拿翻啦

召喚麵咪媽

印仔嘅

印仔！你個Airpod係依度呀